[{
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "2",
  "ChoosenC": "1\/2",
  "ChoosenD": "4",
  "ID": 211,
  "type": "sig",
  "question": "在一个无向图中，所有顶点的度数之和等于所有边数_______倍。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "顶点的度",
  "ChoosenB": "顶点的出度",
  "ChoosenC": "顶点的入度",
  "ChoosenD": "图中弧的个数",
  "ID": 212,
  "type": "sig",
  "question": "若用邻接矩阵表示一个有向图，则其中每一列包含的″1″的个数为_______。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "顶点的度",
  "ChoosenB": "顶点的出度",
  "ChoosenC": "顶点的入度",
  "ChoosenD": "图中弧的个数",
  "ID": 213,
  "type": "sig",
  "question": "若用邻接矩阵表示一个有向图，则其中每一行包含的″1″的个数为_______。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "由顶点和相邻顶点序偶构成的边所形成的序列",
  "ChoosenB": "由不同顶点所形成的序列",
  "ChoosenC": "由不同边所形成的序列",
  "ChoosenD": "上述定义都不是",
  "ID": 214,
  "type": "sig",
  "question": "图中有关路径的定义是_______。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "n-1",
  "ChoosenB": "n(n-1)",
  "ChoosenC": "n(n+1)",
  "ChoosenD": "0",
  "ID": 215,
  "type": "sig",
  "question": "设无向图的顶点个数为n，则该图最多有_______条边。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "n-1",
  "ChoosenB": "n",
  "ChoosenC": "n+1",
  "ChoosenD": "nlogn",
  "ID": 216,
  "type": "sig",
  "question": "一个n个顶点的连通无向图，其边的个数至少为_______。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "n-l",
  "ChoosenB": "n",
  "ChoosenC": "n+l",
  "ChoosenD": "2n",
  "ID": 217,
  "type": "sig",
  "question": "要连通具有n个顶点的有向图，至少需要_______条边。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "n*n",
  "ChoosenB": "n（n+1）",
  "ChoosenC": "n\/2",
  "ChoosenD": "n*（n－l）",
  "ID": 218,
  "type": "sig",
  "question": "n个结点的完全有向图含有边的数目_______。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "0",
  "ChoosenB": "1",
  "ChoosenC": "n-1",
  "ChoosenD": "n",
  "ID": 219,
  "type": "sig",
  "question": "一个有n个结点的图，最少有_______个连通分量分量。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "0",
  "ChoosenB": "1",
  "ChoosenC": "n-1",
  "ChoosenD": "n",
  "ID": 220,
  "type": "sig",
  "question": "一个有n个结点的图，，最多有_______个连通分量。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "1\/2",
  "ChoosenB": "2",
  "ChoosenC": "1",
  "ChoosenD": "4",
  "ID": 221,
  "type": "sig",
  "question": "在一个有向图中，所有顶点的入度之和等于所有顶点出度之和的_______倍。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "n",
  "ChoosenB": "e",
  "ChoosenC": "n+e",
  "ChoosenD": "2e",
  "ID": 222,
  "type": "sig",
  "question": "在一个具有n个顶点的无向图中，若具有e条边，则所有顶点的度数之和<br\/>为______。<br\/>",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "n",
  "ChoosenB": "n*e",
  "ChoosenC": "e",
  "ChoosenD": "2*e",
  "ID": 223,
  "type": "sig",
  "question": "在一个具有n个顶点和e条边的有向图的邻接矩阵中，表示边存在的元素1<br\/>个数为______。<br\/>",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "n",
  "ChoosenB": "n*e",
  "ChoosenC": "e",
  "ChoosenD": "2*e",
  "ID": 224,
  "type": "sig",
  "question": "在一个具有n个顶点和e条边的无向图的邻接矩阵中，表示边存在的元素1<br\/>个数为______。<br\/>",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "每个顶点的入度等于出度",
  "ChoosenB": "每个顶点的度等于其入度与出度之和",
  "ChoosenC": "每个顶点的入度为0",
  "ChoosenD": "每个顶点的出度为",
  "ID": 225,
  "type": "sig",
  "question": "对于一个无向图，下面______种说法是正确的。&nbsp;",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "不带权有向图",
  "ChoosenB": "无向图",
  "ChoosenC": "带权有向图",
  "ChoosenD": "任何图",
  "ID": 226,
  "type": "sig",
  "question": "下列哪一种图的邻接矩阵是对称矩阵？_______。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "n",
  "ChoosenB": "n-1",
  "ChoosenC": "n+1",
  "ChoosenD": "2n",
  "ID": 227,
  "type": "sig",
  "question": "由一个具有n个顶点的连通图生成的最小生成树中，具有()条边。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "6",
  "ChoosenB": "12",
  "ChoosenC": "16",
  "ChoosenD": "20",
  "ID": 228,
  "type": "sig",
  "question": "具有4个顶点的无向完全图有_______条边。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "5",
  "ChoosenB": "6",
  "ChoosenC": "7",
  "ChoosenD": "8",
  "ID": 229,
  "type": "sig",
  "question": "具有6个顶点的无向图至少应有_______条边才能确保是一个连通图。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "nx&nbsp;1",
  "ChoosenB": "(n-1)x2",
  "ChoosenC": "(n-1)&nbsp;x（n-1）",
  "ChoosenD": "n&nbsp;x&nbsp;n",
  "ID": 230,
  "type": "sig",
  "question": "对于一个具有n个顶点的无向图，若采用邻接矩阵表示，则该矩阵的大小是________。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "n-1",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 336,
  "type": "jud",
  "question": "n个顶点的连通图中至少含有______条边。&nbsp;",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "有向图的极大强连通子图",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 337,
  "type": "jud",
  "question": "有向图G的强连通分量是指____________。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "45",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 338,
  "type": "jud",
  "question": "具有10个顶点的无向图，边的总数最多为______。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "n(n-1)\/2",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 339,
  "type": "jud",
  "question": "若用n表示图中顶点数目，则有_______条边的无向图成为完全图。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "9",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 340,
  "type": "jud",
  "question": "G是一个非连通无向图，共有28条边，则该图至少有_____个顶点。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "n",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 341,
  "type": "jud",
  "question": "在有n个顶点的有向图中，若要使任意两点间可以互相到达，则至少需要<br\/>______条弧。<br\/>",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "2(n-1)",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 342,
  "type": "jud",
  "question": "在有n个顶点的有向图中，每个顶点的度最大可达______。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "N-1",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 343,
  "type": "jud",
  "question": "设G为具有N个顶点的无向连通图，则G中至少有______条边。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "n-1",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 344,
  "type": "jud",
  "question": "n个顶点的连通无向图，其边的条数至少为______。",
  "Unit": 9
}, {
  "answer": "第i列非零元素个数",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 345,
  "type": "jud",
  "question": "在有向图的邻接矩阵表示中，计算第i个顶点入度的方法是______。",
  "Unit": 9
}]
